究竟薛家燕粒∞寶石有咩用

有冇人知道

好唔爭氣咁笑咗

啡色

家燕姐今次比你害死啦

開關制

係咪要笑架

含撚果陣match返肚臍位

都話係守宮砂黎

家燕媽媽全靠喱粒寶石先做到家燕媽媽炸
睇佢老左都仲咁有貴氣
雖然後生果時一定比人瘋狂恥笑

變身?

痴撚線

唔準惡搞我

[/quote]

嘩屌你老母好撚好笑 笑到掉能曬d腸

好有創意

痴撚線post

屌

創意固然係有，但執行力先係重點

吸魂 滿哂能量會變紅色 多得濟會有白色野出黎

-：-

家燕俠

-;-

忍唔住笑咗

家燕奇俠

仲記得當年洗衣粉個廣告

會唔會搵得返所有失散左既英雄？

有無巴打知佢咩情況先會變身

要跳十字步既時候

🤔

冇啦 屌你 TVB下個月真係會搵佢拍特攝做9:30大劇

0負皮

TVBCU

LM

屌你老母 搞到我係地鐵笑到成個癲佬咁 明明睇到標題都仲把持得住 見到呢句即刻破功

屌你笑到隔離望住我

喺街忍唔住笑比街人望

屌你老母 食緊橙

屌你 飲緊茶差啲噴

點改呢d圖
好想學＿

唔爭氣，笑左

家燕媽媽終於有新改圖

屌你

笑撚死

唔係係洗衣機洗甩左啦咩